香港人 Be Water 更要 Be One。

第一次開Po
並唔係有啲咩良計俾到大家，更唔係要屌人搞分化。
可能有人會屌我講廢話
但我只係希望香港人知一樣野，
Be water 更要 be one。
我地強大既並唔係我地既手法，手段，文宣
而個運動之所以強大係因為我地每個人既決心。
香港人，
不分化，
不割蓆，
不篤灰，
Be Water，
Be One。

我地香港人是打不死的。

自推